支持黃洋達做衝擊領袖

希望佢可以走在熱血最前線！

你唔好玩鳩佢啦

（有無 黃洋達逃跑gif 睇吓？）